實現左35+

全數DQ 35+

善心打破零回覆

人間有愛